支那!不願做奴隸的人民

做奴隸子孫根

本文一出就有一個回應

個版有無洗得咁快呀

1

2

留名

3

靚